咪撚再鬧被人打個位年青人 我屌晒你地老母

比人打唔還拖數保護自己係好傻
但我亦唔明有咩好鬧 大家同一條船
你可以教，可以講下次同樣事情點處理
但唔係指責

而家好多打手進場將我地分化緊！
連登仔你地唔係咁都睇唔出呀？

佢咁做係為左比文宣組做野
你對唔對得住佢？呢幾拳係幫大家而挨
你仲去指責佢？良心係邊撚到？

錯字: *唔保護自己